海賊王死忠表示開始覺得火影好似仲好睇

睇左十幾年
唔知係咪人大左
海賊王果種離地既天真世界越黎越投入唔到
反而睇返鼬果種忍辱負重 帶土對世界果種絕望
唉 對面海賊王仲係停留係十年前咁 一成不變

唔通畫到一半變左第二套野咩

可以話係人大左 變既係讀者

火影D配角真係會有自己個故事 唔止係推進故事 仲會帶出其他意思
海賊王D配角故事真係膠都廢事比

火影個故事係解得通 火影係一個偉大既頭銜 所有恩怨情仇係解得通 一氣痾成既故事冇乜多餘劇情

海賊王就解唔通 做賊做到成為王者 奇怪
角色太濫又係一個問題

海柒王

明哥細佬 粉紅先生 呢兩個角色唔錯

雖然中段係好拖 後期似超人打怪獸
兩套打鬥都唔好睇 但海賊王既打鬥係垃圾級
但每個角色都有佢地既故事同無奈

海賊王都有故事 不過太抽離現實
好似日向家族 寧次既死
同山治無啦啦想搵all blue
唔識點講 總之人越大睇one piece越無聊

已經睇厭左定格動作+大叫必殺技名

d打鬥真係一早估晒邊個贏 好無聊

海賊死忠表示兩年前好睇好撚多

我好想知係因為真係差左定我個人大左所以覺得唔好睇
以前中學既時候真係日日返屋企追，從來唔覺得拖，仲睇到喊。宜家太拖太多新角色，已經好耐冇追

好撚悶呀 依家

最慘係路飛心智仲係成個弱智咁

其實係咪換左第二個人畫

其實唔覺讀者問題 依家睇番以前既 一樣可以感動到喊 特別係打呀龍 救娜美果幕 娜美係咁插自己隻手 路飛就等佢叫果幕

唔覺，火影到左疾風傳開始玩口遁
我知佢想表達一啲道理出黎，但係同時之間佢又兼顧唔到打鬥，搞到失晒色
以前第一部果時打得幾撚正呀，中忍考試、佐助奪還，有智鬥有熱血
疾風傳呢？已經睇唔清角色之間實力嘅上下關係
仲要到左後期先知原來初代咁撚好打，喂當初大蛇丸打木葉嗰時又唔見你咁好抽，真係ON99
說好的三代最強呢？係忍界大戰成個路人咁，隻猿魔又去左邊？
當時我睇火影係睇動畫先
第一部完左，睇左100鳩幾集唔撚關事嘅垃圾
見到第二部疾風傳正式登場，幾撚開心
見到鳴人修煉完大個左，幾撚期待佢有一番作為
一開始都冇咩野，打曉嗰陣仲係幾好睇，但係打鬥上明顯冇以前咁正
點知到左打佩恩，就越睇越唔對路，好似變撚左第二個人作咁
於是我去睇漫畫，哇屌你老尾竟然都一樣係咁奇鳩怪
反派冇一個可以反到底，畀鳴人三言兩語就洗撚晒白
最可笑係到後面，血統已經變成成功嘅必要因素
你身上冇尾獸，冇眼，同六道冇關，你可以去揸兜
最撚搞笑係講到斑有幾邪道，有幾屈，突然比呀六道老母出黎一下收皮
同死神呀友哈巴赫收返啲靈魂有咩分別...
仲要無啦啦同初代和好，又解開心結...強行洗白...屌
自從長門食左口遁開始，除左鳴人想做火影之外，我已經唔知火影想表達啲咩
更加唔好講咩usb眼，換黎換去
你文戲唔得唔緊要呀，你諗下你前期係sell咩？sell打鬥架大佬
冇大道理都可以睇到人雙目發光
但你後期做乜撚呀？文又唔得，武又唔得，睇到人好撚辛苦呀
最撚威威咪埋尾鳴人對佐助一戰囉
當初鳴人係終結之谷話過要帶佐助返黎，而家又真係畀佢係終結之谷感動到佐助做佢男人
同埋最後一集又彈返九尾個傳說出黎囉，係得呢個首尾呼應叫做合格
想當初我都好撚鍾意火影，完全唔撚明點解啲人鍾意睇海賊多
而家我真係有少少明
海賊雖然篇篇差唔多，略帶天真同膠味
但人地勝在夠簡單，可以將自己想表達嘅野好好講出黎，唔會扮撚曬深奧但又寫得兒兒戲戲，就算幾多支線，圍繞嘅都係同一個終點
你睇下你火影做緊乜撚，可以比人吹棒嘅唔係主線劇情，而係配角嘅故事
咁你不如唔好畫火影啦，淨係幫每個人出個自傳就搞掂，話唔定咁樣仲好睇

講打鬥真係唔駛講
岸本畫戰鬥真係有一手
講緊係身體姿勢 動作 比例 構圖 流暢度 成個戰鬥既流程

op我淨係要搵果格畫緊咩都要兩秒
乜撚都畫晒入去 e.g. d唔關事既配角/背景 勁撚亂
黎黎去去就係鳩叫招式名+大頭+熱血鎖血反勝

不過岸角畫人樣麻麻地 尤其是女角

Agger 而家有更新都係求其碌兩碌

你仲記得曬個劇情同人物，勁海賊王on9在無端端彈個霸氣出黎，明顯係作者為咗抗衡惡魔果實夾硬加上去。搞到之前班敵人咁勁都無人識用霸氣，好奇怪咁

火影忍者世界第一
雖然忍界大戰真係好垃圾
但個尾都算幾好

路飛個原型係悟空
幾時先唔弱智

最撚離地明明係火影
互相理解佢老母咩
不過除左鳴人件大愛膠同感情線之外好多劇情都好正
衰就衰在後尾個個都要迎合主角

收皮啦火影，死左又翻生不停loop, 淨嘴炮已經唔想睇！利申：海賊十年死忠

如果你講海賊講果種對朋友友誼，第一日就離地啦

我仲鍾意睇，因為現實我揾唔再既友誼入面揾到呀

紅髮開頭唔係已經對近海之王用霸氣咩

火影得前期係正 後期配角變哂廢J

屌我好撚同意
當初真係日日追，都後尾係一路屌一路睇
都唔撚明點解要周街口遁人收服d boss
好睇既漫畫往往係大家有唔同既諗法然後不斷擦出火花
佢就死都要人認同鳴人個套
細細個慘原來又代表佢做既野一定係work
話咩想人互想理解，簡直係拉低曬成套野既level

仲有幕講細個既帶土已經唔存在，卡卡西就話佢而家可以做既淨係保護好鳴人
嘩屌佢老母
個個都好似洗曬腦捧鳴人咁唔知做乜勁

d女角色又係痴曬線
小櫻疾風傳打蠍個到真係型到仆街，後尾竟然變返做個八婆喊喊喊，井野又淨係識喊，岸本真係唔識畫女人

戰力完全係暴走
一開始就話鳴人冇天份靠努力，但好明顯到後尾已經唔係講緊努唔努力
而係鬥父幹同血統
完全覺得係作者玩大左後面埋唔到尾逼住亂畫，完全推翻曬之前既設定

加埋結局真係可以話火影係套糞作
靠劇情版補完真係第一次見，屌你老母咁我睇乜撚野漫畫啊，乜撚野都後加亂插咪得
而且係結局入面所有人既生活睇落都好差，真係唔知有心定無意

之前愛得有幾深而家就有幾撚嬲

一向都係火影死忠

樓上千字文手足要求太高啦，火影收尾都算係咁啦

利申:死神fans

巴打有毅力

Call me

睇咁耐海賊王一次都未喊過
D感人位畫到好撚浮誇 成班喊到死老母咁嗚嗚嗚又鼻涕 好似同緊你講：我都畫到咁 唔係唔喊呀？

鳴門一個人拎住支雪條坐係到流眼淚我反而眼濕濕

幫復

妖尾咁撚樣

海賊王兩年前真係好睇既
之後睇都覺得哂時間

後期鹿驚同埋身打嗰個都有場合理地應該戰死，如果真係俾佢地死埋，成套野嗰宿命feel ，即刻經典左

火影依家番炒
鳴門勁到仆街都話兩野俾人生擒左
要佐助同個仔救
屌完全唔撚想睇

巴打細個都冇朋友？咁都眼濕濕

火影
感情位都幾好
我以為佢唔敢將d角色整死
點知
自來也 寧次 阿斯瑪
自來也 跟本係男人既浪漫

自來也死果到wo

火影差在條主線太on9
幾百集忍界大戰, 太多角色多餘
同埋冇伏筆下突然解釋忍者係外星人產物
好在其他配角設定發揮得太好 包括自來也 鼬 老豆老母 曉成員....等等

而海賊王就sell熱血+同伴為主
細個睇會鍾意 大個覺得冇新意
其實佢加左好多背景同思考落每個島既故事
但每島篇幅太長 根本唔易get到佢想隱喻d咩
反而覺得好累贅

Yes

點解海賊入完新世界畫咗咁耐
都仲未有第10人出嚟

寧次死真係估佢唔到
話曬木之葉十二小強
但覺得佢死得好無厘頭咁
觸發唔到咩劇情無啦啦就安排佢去死

係！！講得好！

海賊王反派 全部都係單純仆街仔
自己人都當係狗 唔會講點解（除左明哥）
正派 全部細個慘到嘔屎 懶係感動

海賊好拖，太多路人角色

講到輝夜鬼咁勁，最後比人秒封，打斑嘅時間仲耐過最終大佬

全部打鬥既漫畫都有一個問題
就係後期出場既角色越來越勁
而且係前面故事由始至終都無提過呢個人
不停有終極boss

利申無認真睇過兩套漫畫

其實係火影的bgm加晒分，要熱血有熱血，要催淚有催淚，加埋和樂的元素，真係一流

講得實在太撚好啦！
完全係我既心聲

兩套都唔識欣賞
小學雞漫畫
利申：睇開深度漫畫

其實死神、火影、海賊都係垃圾

要係垃圾中比較既話，未完個套一定排先，睇佢之後點兜，另外兩套完左就完左，已成定局

其實火影我覺得打曉個陣仲好好睇 但係忍界大戰有啲亂 加上入疾風傳之後配角少左勁多發揮機會 明明中忍考試仲會講下啲配角嘅故事 但係疾風傳就好似忽略左啲配角

認同樓上，火影個故事真係好鬆散，講黎講去都係鼬，自來也。。根本係靠配角撐起成套火影。
疾風傳之前無疑係好高質，個時係日本排名高過海賊王。可惜之後越嚟越唔掂，而海賊就係打cp9個陣走紅。
海賊王雖然路飛唔撚識成熟，但每個島完成度都好高 感唔感動真係見人見智，架仔睇喬巴個故事喊撚到on9(我都係)

我咁排，空島>追返佐助>中忍選拔>cp9>再不斬>頂上>明哥篇

一套俾細路睇
一套俾青少年睇
點比?

火影一講鳴人個part就好撚on9
一招嘴炮感化對面+令到對面弱智
最後就sasuke!!!! naruto!!!!就收工
btw 配角黎講鼬同凱就真係靠實力打上黎 鹿丸都係我幾鐘意嘅角色

火影最好既地方係主線好清晰，一氣呵成，就係鳴人成為火影既過程，點樣成長，用自己既性格，令到身邊既人認同佢，幫佢，呢d先係領袖既最重要特質，而唔係靠武力。宇智波就係唔明白呢樣野所以一直失敗。

由頭睇到尾，可能每個角色都有威風既時候，但始終鳴人既成長先係最令人感動果個。對佐助既執著，對我愛羅既同情，對佩恩既掙扎，堅拒小櫻既示愛...火影最核心唔係睇打鬥，而係睇鳴人既故事。冇錯你可以話口遁，但就算口遁都係有基礎，唔係一味口號式熱血/煽情咁簡單。

以前中學睇火影真係睇打鬥，近年翻睇先開始欣賞鳴人，仲有理解多左自來也, 四代既心理

始終呢套嘢原名Naruto 就應該係講鳴人嘅成長故事

如果佢冇咁多外掛 睇佢仲講唔講到呢啲咁撚柏拉圖式嘅口遁

Op同ed 都真係幾好聽 等下4月boruto動畫啦

入島->跑步->救人->跑走 x100

火影睇到忍界大戰就無再睇落去
都痴線 啲角色無限翻生
仲要個個壞人都講到背後有段故先變壞人，個個都本身係好人，諗起都on99

揾套完左同一套起碼重有10年先完嘅作比較
好難比

冇錯
OP有機會一路爛落去
到時開POST咁問果個都當你智障

海賊王衰就係衰在寫得太長
人又多 根本就亂到仆街
多都無所謂 d人又唔突出
仲成撚日打飛打飛 悶撚到

兩套都唔好睇

爭咩呀
係鋼鍊面前都係垃圾

得罪講句
其實分咩好睇
岩睇就睇 唔岩就咪唔好睇
各有長短啦

利申：死神爛到咁都追到尾
完果刻同火影完果下一樣 好感動

JUMP黎講
銀魂 世界第一

出版社見收得就係咁拖，讀者又接受，睇下龍珠就知，捉正讀者一路睇一路屌心理

火影世界第一

忍界大戰有幾個位都ok
卡卡西再戰再不斬白
凱爆八門
鳴人生日快樂
鼬
佐助打鳴人
班霸氣出場屌打五影

睇左咁多個comment，最認同就係呢個
紅字呢點提過咁多次唔再講，藍字嗰點我真係好撚嬲，700話岸本知唔知自己畫左咩出黎，究竟一套完整嘅漫畫點解竟然會去靠套劇場版補完，仲要套劇場版極之垃圾，同火影完全唔同風格，入戲院睇睇撚到我眼火爆
順帶一提，鳴門做火影嗰個外傳亦都係垃圾，我睇撚左咁耐火影就係想睇鳴門當上火影嗰一刻，你同我講火影授任儀式竟然係木之葉丸代替佢 已經完全唔知講咩好
感覺係岸木心目中，「火影」已經變得好兒戲
愛得有幾深而家就有幾撚嬲講得一啲都冇錯

宇智波 既愛最深

海賊王係未去新世界之前係好好睇
去左新世界之後劇情又拖又多支線又多bug位

至於one piece，追左咁耐就淨係想講，無謂嘅配角太多
仲有路飛可唔可以成熟啲

水7島真係好尾機
為左梅利號路飛同烏索普打
雖然烏索普一開始係好廢 但都show到佢好醒啦
救羅賓又係好感動
打cp9有新招二檔三檔 山治都有新招
最後梅利號救返佢地感動到癲

食雪條同八門都好感動

2套都有睇 但鐘意火影多d 因爲火影個感情位做得正
成條村一條心（火之意志呢下感動），好團結，
特別打培因果到（木之葉丸同咸濕老師搞店1隻培因/卡卡西搏命幫丁次走 叫佢一定要帶d情報番去比鋼手制定戰術/小櫻喊曬大叫嗚門救佢/同埋成村人都唔會爆嗚門出黎） ，仲有鹿丸帶隊追佐助 但全軍覆沒係醫院到喊果幕，自來也 老豆老母 鼬 3代 呢d位都勁撚感動 加埋d屈機bgm 真係睇幾多次都喊
海賊王前期d感情位都做得正，因為招緊同伴 關係深d 就好似火影一村人咁， 特別cp9燒旗果下同埋救娜美，仲有頂上戰爭，艾斯 卡普呢到又係感動到仆街，但去到後面 就走圍幫d唔識既人 每個島果d故事係慘 但好難有共鳴 唔會感動得去邊。
打交方面係火影晝得型d

鼬，長門果啲洗白都算
點解連斑最後都要大和解先死
最on9係連蠍都要加插一段理由俾佢洗白少少
成套由始至終都冇洗白嘅可能得飛段角都迪達拉果啲

火影>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>海賊王

如果飛段邪教都洗到白我真係唔會睇

我當699係大結局
打後都只係為左舖路繼續cap水

火影仲離地啦
唔係邊個sad d 邊個就現實架

都唔明點解有海賊fans。島去島無限loop，惡魔果實亂來，所以可以無敵或bug位。

明哥用線困住個島，係線同線中間走出去咪得囉。佢同一時間控制咁多人先攪笑

敵人實力設定方面海賊王好過火影N倍，火影一唔夠打就再作個更勁既敵人出黎，boss都唔知換左幾多個，成陣柒味出哂黎，相反海賊王分哂等級四皇>大將>四皇幹部，最勁個班由始至終都係最勁，路飛雖然無腦但起碼唔會越級挑戰四皇，比岸本作海賊王可能路飛單挑四皇唔夠打之後又整個四皇老母出黎收四皇皮

人大左

笑你ON9都嘥氣，第二部表達啲乜撚野? LOVE AND PEACE?冇實力邊個聽你鳴人講野，係有quality就唔好打純用口遁，打完一大輪，臨死就洗白，what the fuck?
帶土內心世界，悶撚到，套路十足十tvb嘅番梘劇，講佢有幾掙扎？大撚把毒撚仲痛過你帶土哥啦，使撚睇你咩，我照鏡就得啦
帶土知道真相，知道自己係on9比人點，但依然要做奸人
以為終於有個似樣啲嘅boss
哦原來要留返比鳴人口爆佢，哇真係世界級，到底作者想帶到啲咩道理出黎？
人人互相理解呀？睇唔出囉我
想人理解你，原來首先要請人食幾粒螺旋丸尾獸玉先嘅
原來互相理解係建立係暴力之上
姐係勝者為王敗者為寇，呢套咁嘅垃圾，真係用腦睇都覺得浪費細胞

我覺得海賊王係贏劇情鋪排 成日都會發現之前有彩蛋
op打鬥就不嬲垃圾

利申:op死忠

話火影廢過海賊王嘅麻煩收一收皮啦
論親情 友情 火影都完勝 我屌你老母攞套都未撚做完嘅黎比 根本就差天共地

盲人都睇到漫畫
one piece係好多地方可以屌但你咁樣真係幫你唔落
不過咁樣亦都知道你真係唔睇one piece 唔鍾意呢套野

一直都覺得海賊王呢類故事唔太吸引到我 佢入面d悲劇都比我唔到傷心既感覺
我會睇但唔會覺得佢係top

利申 個人意見勿屌

唔知係佢太長太冗角色太多定我唔投入睇呢套野 真係好難記得之前d伏筆

Jump既話 我覺得齊木楠雄仲好睇過d所謂熱血漫
銀魂就一時時 要睇佢d搞笑中唔中自己個g點

開死門打到final boss pk點睇

明哥d線中間得咁少空位，你諗下op d人既身型點出呀

講起呢樣我又係嬲
後尾訪談岸本話係想幫鳴人雛田加戲份所以先畫死寧次 話寧次係佢地既丘比特

屌佢老母想發展呢對cp之前又唔畫好，到就完發現想死湊就畫死寧次
我真係愈睇就愈憎 憑咩為左比你地拖下手就要寧次死
佢一路以黎既努力付出就係為左成就鳴雛？
食撚屎啦岸本

屌佢老母岩啊
你寫好d我都算啦
套劇情版既劇本仲係比個連鳴人幾時識影分身都唔知既人寫
鳴人見雛田走就死雞咁樣連火影都話想放棄
屌佢呢個係鳴人黎既咩？又話永不放棄？做乜撚野啊
港女櫻又係，乜撚野叫鍾意係鬥氣啊，咁佐井之前講個時你喊乜春啊？
一向理性既卡卡西做到火影竟然講直覺
劇情更加係on9都唔知做緊d乜野，完全冇邏輯可言
成套野根本狗也不屌

外傳又係，唔知岸本係咪覺得自己好幽默
咩鳴人個女一拳打暈鳴人
人唔笑狗都吠啦

岸本寫感情線真係好垃圾

海賊王啲劇情黎黎去去都係咁
追左十年真係唔係好頂得順

近幾集好似邊個做親預告就下集死
今集輪到個仆街做 就睇你下集點死

屌 錯po

由細到大都覺得火影高質好多
至少除左口遁之外好多感人/熱血位係劇情帶出黎
唔係口號鳩叫出黎
而且劇情係有前有後
好多都有連帶關係

不能同意更多

三本都係垃圾，睇咗10本頂唔順太on9

OP 最近咪講山治點解All Blue

海賊王冇睇十年以上,究竟而家做到一半未

算吧啦 呢度咁多火影打手係度自high 討論來都無意思

唔係打手
你估樓上D人 會少過9成曾經屌柒過火影咩?
但火影已經做左止蝕

而OP仲係個market度跌緊
埋單果陣唔知仲有冇條底褲

當然因為未完 仲有機會中興 但係以而家個勢就似繼續跌多囉

尾田咪又係亂鳩咁作D新設定出黎打自己塊面
畫畫下發覺自然系太屈機於是整個霸氣出黎克制佢
路飛玩到果實出神入化竟然只係能力者初哥 原來重有個唔知乜柒覺醒
btw等睇有人話霸氣一早有伏筆

霸氣設定係後期既
但又未去到話屈哂機呀？

屌你人地紅髮第一集已經用眼神兇隻近海之王，空島又有講。你可以話格硬黎，但合理囉。
屌你老母火影無啦啦出個乜盾乜盾就真係唔知做乜鳩
留意返op係冇乜講啲人點修行修練，但火影呢 我屌你老味拖到

改設定先係打自己面，作新設定點打自己面
人地講明路飛要成為海賊王最起碼要打低兩個四皇攞石碑，所以最後一定要打四皇先可以做到海賊王，鳴門打完佩恩救哂成條村一早有資格做火影黎個大結局，後面忍界大戰根本同鳴門成唔成為火影無關係，咁先叫打自己面

見聞式 空島
武裝式 路飛老豆捉住
霸王式 紅

你要屌海賊都搵第二部黎比啦
火影都後期完全係亂鳩咁黎

好在綠葉狗無過黎連登

中point

笑撚咗，明明離撚晒地係火影，原來完結咗就上咗神枱，後期嗚人集集口遁得過且過，D忍術唔似忍術，D原先設定查拉克失咗蹤，個個無限sp開外掛，又無需成本無限將死人復活，話唔離地，人唔笑，狗都吠啦。

Op前期多打鬥少劇情，後期劇情多少打鬥，我諗係呢點令好多連登仔對op厭倦，但我就咁睇，懂得欣賞op ge人，打鬥係其次，劇情先係精粹。

淨係死剩把口係度惡意抵毀人

屌你on9仔，尾田畫個鳥籠D線咁疏係方面讀者睇呀，係線既空隙走出去，你就攞黎攪笑

明戈開turbo，又分身，又鳥籠，又控制人，咁屈鳩機見人見智啦，好多人會攞七武海實力比較，咁小丑巴其都加得入，好明顯七武海實力唔係均等，如果唔係叫鷹眼情何以碪，結論明戈實力係屈鳩機

p.s. 我認為世界政府選七武海人選係睇佢影響力多於實力，例如佢地選甚平係因為嗰陣佢係泰格乙妃死後，其影響力係魚人界最高既人，選佢可以將人同魚人關係修補。再例如巴基，政府知佢有班實力既囚犯手下，揾佢加入七武海可以暫時招安咗班囚犯，廢事有損政府顏面，又省時捉返囚犯功夫，一舉兩得

由水都之後都係為追而追

火影真係愈睇愈吸引
海7王我睇到動畫打完CP9就冇睇
太公式啦

op 某些島係悶 但佐烏已經好番好多 op 劇情好多伏筆好正

希望話op唔好睇既，欣賞op既人可以留意下op百度吧，真心好多高汁帖

以下呢條係講魚人島篇既泰格：

補充一下，係講泰格既一生，死後點樣影響到其他魚人，尤其係甚平，點樣將原本認為乙妃既想法離地變到支持乙妃想法，認為唔係全部人類都係惡魔，造就佢同白鬚子，艾斯成為朋友，所以話將一個角色睇法改變先係真正op ge精粹。

大家可以睇下，條時間線係：
泰格解放奴隸>成立太陽海賊團>戰死>甚平繼承泰格精神，阿朗被捕>甚平出任七武海>魚人奴隸包括阿朗被釋放>乙妃救天龍人並得到天龍人支持簽名>阿朗到東海統治娜美村八年>路飛打倒阿朗

霸王式唔係震暈雜卒，幾時變左嚇走魚
同埋CP9吹到咁撚勁原來只係識少少霸氣，而海軍中將唔多唔少已經要識霸氣，兩年後直情阿豬阿狗都識用
你話唔係突然鳩作出黎都冇人信啦

成為火影就係要獲得其他人既認同，成個忍界大戰就係為左鳴門得到成個忍界既認同，而且佩恩完要點連番佐助條線
相反，原來海賊王畫左十鳩幾年而家先提要咩條件先爆到機會唔會拖左D?
利申:睇到打完明哥覺得太ON9棄左

依點就係岸本自己柒，一開始SET個目標太易達到，道理上做火影根本唔需要成個忍界既認同，只不過打完佩恩仲有太多伏筆未交代先格硬再作落去，如果鳴門一開始既目標係得到全世界既認同，咁成個故事就合情合理，火影後期劇情同依家既妖尾一樣，作者收唔到尾劇情失哂控，敵人實力太強打唔贏搞到要主角強行開外掛毀天滅地
雖然海賊王都有好多Bug位，但路飛既目標起碼無變過，睇到佢一步一步2檔3檔4檔去克服難關而唔係一句血統就開掛，曾經鳴門學螺旋手裏劍同仙人模式都好精彩，不過忍界大戰就失哂控

坦白講有邊個長篇故事唔會中期加新設定，作者根本唔會預自己作到咁後，火影直到佩恩篇都好睇過海賊王，係忍界大戰扣哂分，一句血統就可以無代價開外掛，一句血統就可以無視哂主角同其他角色以前付出過既努力，真係當讀者白痴咩
我寧願岸本作長個故事等主角去揾新力量對抗Boss都好過一句血統就將主角開掛合理化

霸王色睇眼啦 同埋霸王色作為最稀有既天生霸氣點會剩係震暈垃圾 肯定有其他作用未畫到姐
cp9識小小霸氣即係點 點先分到霸氣識得多定少
偉大航道越入啲人就越勁就越多人識霸氣架啦 好正常
兩年後已經入左後半航道 唔識霸氣點生存

發現好多漫畫都係主角重出江湖既下半部就開始唔好睇
好似op 兩年後
火影既疾風傳
死神既完現術

得罪講句，睇op不如睇妖尾

點解沙佬咁廢

又唔係咁講
本野日文名叫naruto又唔係火影
火影係鳴人既目標唔代表成為火影係呢套野既唯一軸心
而且事實上講下思想上既改變都好重要
但呢套垃圾唔知做乜要將成件事拉到去世界和平既層面
而作者根本既諗法仲要極之膚淺
呢點就係最柒既地方
戰力膨脹我都算撚算，你又乜理由鳩叫下互相理解就有咁多人認同你？
你自己克服到仇恨就要其他人都得？其他人都要跟住你做？仲話咩由佢黎背負？真係憑咩
成個主題無啦啦由鳴人既成長變成如何令世界和平
感化完on9帶土打斑同輝夜完全係唔知做乜鳩，同主題冇半點關係
都唔知做緊d乜撚野
打完長門呢套野就已經完全冇睇既價值

呢2套都唔撚掂 hunter先係世界第一

睇火影不如睇鋼鍊

火影細細就鐘意 到打完長門真係睇都唔睇 外掛全開 人大左睇野真係唔同 咩野親情友情 完全無感動過 睇火影不如睇垃圾死神 起馬一路睇一路笑下on9設定
表示鋼鍊先係真正神作

佐助走之前既火影無得輸
走左之後就

+1
打佩恩都on9 啦
講到仙術咁難學
自來也都要學幾年仲要都係蛙化樣
鳴門咁蠢學一陣就識仲要完美無蛙化
連自來也剛手卡卡西都唔夠做鳴人可以輕鬆打到佢得返天道

學螺旋手裡劍個度又係好悶
瘋風傳係被櫻，鹿丸同自來也發揮
鳴門無乜作為
但一打佩恩佢就葉忍村第一

其實鳴門疾風傳開波都唔係成熟好多
好易衝動，被人激下又衝過去
後期又淨係口遁